終極開箱！全城熱賣既大J衛衣終於到貨！

仆街！所有碼數原來已經斷貨
想買都唔買到

件衛衣出左一星期，有無手足收到貨
想聽賽後報告

開2千都賣斷啦

順豐唔係好撚快架咩
我見網上好多評論話收到貨
個個讚不絕口

又話支持黃色經濟圈？
無手足買大J出既衛衣？

原價+300 收 唔限尺寸
有意tg 我： hugo1991

所以話連登係網絡孤島

+500 肯唔肯？

屌你老母r人開箱圖，做人做到你咁撚乞兒

$899

人講你就信
有無貨都係自己話事
少年你太年輕了

點解佢唔正正經經搵個好樣d既男model

其實大J 都唔錯
米八 有做gym 大隻 有學識

光頭好失禮你？

見到佢個光頭就唔開胃啦

大佬佢扮一休和尚定唐三藏姐

撚有米八 繼續吹

米八真唔真呀

講咁耐 無手足買左？

帶埋頂龜頭帽米9都黎

大隻同大嚿你識唔識分呀?

又賺一筆

個個買撚完唔肯認

明明話sold out架喎
連登仔咁支持黃圈，無理由無人買

潮流台1001咗都冇人貼訂單

肯
Tg:cindy 3324559

揾女大J做model

好掛住女大J+龍心呢個組合

老實講 真係太貴 唔會買

原價+1000 收 唔限尺寸
有意tg 我： hugo1991

林文龍接近1.8m同達哥差唔多, 大J同達哥又差唔多

慢左搶唔到

你拎去炒？

咁都有人買 傻撚左

+1000收
Tg:hugo1991

899 fat到

我會買返u記

潮流呢d嘢
supreme賣一萬都有啦

1千排
有某手腳有多件

大k又汁 幾球

下次搵我好唔好

又買黎打籃球

睇完你個留言再拉返上去睇圖覺得好好笑

著出街會唔會俾人取笑

買完收埋係老母個西度

笑鳩大J?

有學識對做model有咩幫助

不問價收

Hugo1991

買咗啲女就知我又黃又有錢
溝女一流

Sor買唔起200先考慮

成本50
賺爆你849

屌你去撚到第三頁 一張開箱圖都冇

香港人啲錢真係易呃

大J個身型差到

原價+1020收
Tg lunchgor

講左咁煩，又唔係咩大事
你唔煩我都厭

中坑算係咁啦

好炒過 PS5

原來大J用順豐

我收$10000

899？

扮緊龜頭BOB

襯埋件黃衛衣成個和尚咁

黃人用藍店？

標題黨 拉

又屈順豐都有手足做緊

哇 真係好多人買喎
咁之後呢？！
你仲有冇其他嘢想表達？

賣899係化緊緣，阿彌陀佛，施主你唔鎊水，我就佛你

你買左未？

m 記都有，淘寶都有，要大大力支持班手足先得

好撚柒

Bossini仲靚過佢

我買左，個料有少少失望
不過版型ok

佢有得俾人簡用黃店/順豐
啲人大多數簡順豐
佢近排講間野做唔住就執

終於見識到原來反大J啲人係乜都唔知一味9up9屌
屈人用藍店咁低章

圖呢

原來做生意果果都係打算善堂
5毛收皮啦

佢好似搵香港啲姐姐本地製造喎

我冇呀。
咁你有冇買到？
定你都冇買
你純粹想表達好多人買？

係呀
咁多人買都無人開箱同試著？

想睇

人血饅頭

睇Mai囉

下。。。佢唔係話d料先係靚野咩。。。

好撚老

啲料大陸製，再係香港做

是撚旦啦，大J掛個名出嚟已經大把黃絲爭住買，仲買到斷哂貨，連請model都慳番

冇人買?當手足condom?

香港製造值得貴價

買左未得閒開
邊撚個買件衫咁少事都會影開箱咁on9

貴 唔會買 片會睇
btw 起底樓主
ok 負皮上一頁

影黎睇過

兒登仔係想搵新疆製造$99嗰啲呀

人妻味

啲on9唔諗下一個車衫阿姐最低都萬三四一個月啦
佢片都講到明請咗好幾個
真係以為唔撚使交租出人工係自己屋企車啲hoodie比佢地

件野cutting柒到喊, 闊到閪咁, 吳彥祖著都收皮

4頁都未有人提沙律

專業D啦好冇

點解樓主就係唔覆你個留言

你老母比狗屌個臭閪生左隻狗出黎周圍屙屎屙尿

無人買咪你買囉屌你老母臭西 肉酸

建興買羽毛球拍個班都支持你老母啦
唔係點生到你隻傻閪臭狗出黎